［核心問題］屋企父母唔信自己仔女，我有個建議！

我相信如果你地屋企人係藍絲，接近8,9成都會嘈過交
你地試過講道理，引用埋證據同新聞，佢地都唔會信
原因係 佢地唔會信我地講既野，因為佢地已經俾出面既人同cctvb 洗腦， 覺得我地小朋友俾美國佬呃 煽動 收左錢 貪玩等等 語無倫次既說話

係佢地眼中 我地係佢地既小朋友，所以佢地會覺得我地係無知個班

如果調返轉 由佢身邊既朋友，親戚 或者 其他人同佢地講，佢地個接受性會大好多

所以我有個idea，就係互相同大家既屋企人whatsapp 又或者 拉佢地入一個大group傾，甚至傾電話

你可以作一個關心佢地既角色，傾下關於香港依排發生既事有咩睇法 同 探討下佢地既仔女對依d事情既反應，再慢慢同佢地講下點解d仔女會咁樣做，同為咩原因，唔洗太hard sell, 最少比佢地明白唔係玩 唔係搞事，而係為香港爭取緊一d野。
就算佢地最終唔同意，都同佢地講尊重返自己仔女既做法，唔好令家庭關係破裂。

想咁做有幾個原因
1。其他人講既野，會比自己仔女較容易接受
2。因為嘈過交，已經有介心同唔會屈服
3。關心，相信佢地都想有人關心，聽佢地講野，建立一個信任
4。同佢地講返事實同真相，唔需要hard sell，再帶返佢地既仔女既動機
5。修補家庭關係
6。方便召集一班遇到同一問題既巴絲打

不過好多 detail都未有，例如用咩開場白，點樣介紹自己

因為都想睇下大家覺得可唔可行

推

有冇得諗

冇 一定冇 果班係真心

我話你聽 最撚有用係講錢
唔係咩 你去遊行收錢囉 我唔比家用 果種
而係間唔中講啲實際野

工作上 可以閒話家常話搵緊工
因為/個外國客驚條例過 cut撚左一筆生意/本身年尾升management rank，但公司驚 想搬個office過東南亞 自己唔想去/...

總之commission就少左三成 我都好撚頭痕
媽 將就下先 家用我會比少兩千

咁先會明

Cut 家用，再揼佢出街

我明

我明，之前我想搬走

講到口水乾

我冚家都黃，不過有個紅色中佬朋友
係群組都有暗示互屌
有次忍唔住就打咗段嘢比佢從此就耳根清靜
有興趣可以參考下

問候伯母大行動